Инструкция
============================

В `config/db.php` сменить название базы данных, и сменить имя пользователя и пароль для доступа к базе данных

Из консоли выполнить команду `yii migrate`

Проверить что миграция прошла успешно, и в таблице `users` существуют 2 записи

Попробовать авторизоваться с данным `admin/admin` или `demo/demo`